其實 駕院唔係想像中咁好

係 我肥左路試
我計計埋埋只有15個鐘訓練時間
仲要有時師傅遲到早走 （5分鐘-15分鐘都有）
我明你教車係難控制時間 但次次都係咁
約佢學車又話呢日唔得果日唔得
攪到頭果幾堂 隔勁耐先再學
試過頭兩三堂都係隔左十日

另外人地話
比多d錢駕院會個同一個師父會跟足
會有心教 唔會呃鐘
真實實況係 第一堂未學已經叫你加鐘
之後我無加 佢就現形 靜係講「唉接唉接」
直到考模擬果日 好彩個師父同我講返咁多問題要改
之後去到臨考果兩堂先教野

開我5530補七堂 + 考費

我心諗 不了

真係唔好再浪費錢比駕院

黎緊補考想出面補鐘算

我唔知出面師傅點 既然駕院萬三蚊都咁撚衰
我不如搵出面算

上網睇片都識啦 洗乜學
利申自學1✔️pass

比錢學咁on9都講出黎

15個鐘

你上堂之前就應該知道要補堂架喇

邊間駕院？

個師傅有問題點解唔投訴

一直都無話佢服務好或教得好，佢只係條路線好，易合格

你問題姐

至少20個鐘啦。

學院有條路容易很多窩
利申：今日考完

Ching借問聲考乜時間考邊條線？我星期三考9點半，以家好L緊張。😖

鴨脷洲 12點

有好多有窩 尤其出去地鐵站果度 搶軚 加油啦

無諗過佢會乜q都唔教 咁撚hea
覆電話 訓教

運輸署建議30個鐘，你覺得你自己一半都冇就可以去考？

邊間學院呀？玩到咁大？

Mock果度寫左意見書

元駕
師父好好
一take pass

沙駕會「 合」眼訓
有陣時就話睇少你一陣都唔得
學左兩三堂就唔睇我 咁睇得起我

唉 我唔好彩 我同另一個同事差不多情況
我細佬好少少
不過三個都肥 無補

鴨脷洲 師傅都教得好好

我唔比錢都唔洗hea教
你話佢盡力教 我都衰 咁我服
去到模擬試先知咁多野要改

沙駕 係俾錢買佢條路線考
師資垃圾到不行

唔識投訴？

我頭2次街fail, 第3次元駕pass

咁遲先寫有撚用咩 佢教車師傅嚟咋，你以為自己拜咗師呀？？？

衰乜？
點解有啲人15個鐘合格，你唔得

其實佢有肯盡責既 起碼唔會衰咁撚多野
啞口吃黃蓮 有苦自己知 我唔係咩打手
可能我自己講 無咩說服力啦 我將我既經歷分享
我都係想同各位巴打講 報駕院前考慮下啦

咁早投訴會否比其他導師砌

駕院有個智選 plan
同一個師傅
會好D

冇師傅，練車時渣大膽車係犯法喎。
仲有冇學習駕駛執照，冇師傅，點報考？
亂吹都keep返d法律常識啦

街師傅會好好多
至少未試過有呢日唔得個日唔得咁
通常一搵佢佢都盡量就番個期比我
早走呢啲就是但啦 揸多幾分鐘唔會熟d
黎黎去去都係打燈擰頭望鏡

我自己手車唔掂有補鐘責任
但係導師都要盡責去教呢 堂堂都「唉」「接」「唔係咁啊」
而且駕院係咪應該要正視追數既問題
個個導師見你唔補鐘就教少d野
之後容易肥就叫你加錢補鐘 先肯教

普遍黎講15個鐘係唔夠的
運輸署建議30個鐘，當佢吹水打個八折都24啦
想穩穩陣陣補多10堂就差唔多，唔係咪好似而家咁搏一搏囉

街師傅，你可以轉師傅，同埋你炒車好大獲，所以跟得好實

不過考車，駕院易考和著數好多

我報左萬三
我係同一個師傅
佢每次完全無印象我咩進度
次次問返我上堂學到邊 出左街未 行過邊度
可能多學生 記唔到？
時間約得太散 初頭試過十日先有一堂

抽中澤安仲易啦

係 黎緊出面補鐘算 真係太貴 而且師資都差唔多
我寧願搵人介紹

第一次跟出面師傳學肥左路試
再報補考鴨利洲駕院真係易到仆街

駕院路線完勝

我都係出去搵算啦
反正都係要補 搵個平d

唔驚 今次有經驗 下次就pass

我個老師傅
好大年纪
一時時好惡
都好，知道咩係最重要

自己搞補考個d啦 預多兩千五落車啦

運輸署建議要學最少30個鐘
樓主有冇睇清楚本書架？

我有屋企人都喺報駕院
佢路試唔合格
之後又俾咗5500幾再學多幾堂
再考

前後已經成16000元

我最近報A1，5400 (15堂)，筆試自學，其他租車費，証件費... 計過要肥兩次先等於一次駕院

街師傅手停口停
駕院收定10堂錢 想幾時教就幾時教

利申
衰河畔圓洲角路避死車太出
留一個車門位比人開門 ...踩線行 踩太過
避死車+架車擋住左邊視線同時轉左遇到愛 有車行過對面線比考官踩停
衰經驗唔夠

屌 我嗰個又係咁 乜撚都唔教
代堂同模擬考試個兩個呀sir教一次仲好過佢教十堂
後尾臨考前自己上youtube睇片學算

屌我都好驚抽中河畔

我果個黑面 唔出聲 一係鞋口鞋面 鞋鞋聲
Mock果日師傅直接少少屌 直接話
即時打通任督二脈 如果唔係校門都出唔到

好多人話駕院師父唔好，但駕院賣嘅係路線，唔係師父
亦都聽過有啲人未上駕院啲堂之前就開始搵出面個師父補定鐘先

我自己就算好彩，個師父肯教準時，冇sell補鐘，一take
沙駕劉師父

第二句agger
我都係考前一禮拜狂睇youtube 先熟好多

恭喜巴打
佢肯教都話 我衰我服
唔肯教真係無野講

小心死車
避車+轉彎真係要好小心
唔好太開同唔好太快
瘋狂望鏡

掉返轉，如果先報街師傅，肥左，再報香駕，係咪反而有so

自己買個呔盤番去練啦

我前幾日練都知岀事

我覺得係睇邊個阿sir, 又唔係個個差
本身教開嘅突然有日唔得閒，搵人代堂
代堂嘅就教得好好

其實我都係駕院。。。
考路試睇運多，平時個三樣技術成分高啲
不過駕院一向優點唔師資，係條路容易pass

利申 棍波貨 van 15 hour 1 take pass

我下星期都鴨脷洲 12:00 有d驚

介紹比你 係咪棍波

其實我同你一樣都係報駕院都係考同一條路
大家比嘅錢都係差唔多，我都冇再補鐘
真心講句其實呢條路真係好撚易
呢條路都唔pass嘅話你可以唔洗出去考
路試成條路冇紅綠燈，轉彎淨係轉右邊，又唔洗上落斜。真心想問樓主其實衰咩？

利申我都係1 take pass

報鴨駕啦

So far喺元朗分校遇到啲師傅都好好
46跟死一個，26就幾個都會肯教肯講你聽

觀駕最爽

Ps4 模擬

我報街
師傅好老
但有經驗
14堂加租車搞掂

A1咪又係駕院旗下
我見MTR 廣告佢地係放埋同一張poster

講咩姐你？

貪佢喺 前駕院師傅教
最緊要平

駕院都唔係一take
你都係唔好再考好d

駕院既優勢係有場內泊位掉頭斜路開停 +冇咁多閪人既考試路線

連優點都未清楚 唔怪得你做on9仔

我都元駕學 個師傅都唔錯

其實搵師父唔係搵朋友信心介紹好啲咩？
自己出去搵撞手神，教得好你又唔識分，教得唔好你又唔知
我識既所有一take pass 既人
差不多係朋友學過，覺得好先介紹

個陣官塘駕院無你依啲問題 準時開工準時收工

駕院都fail

駕院你比咁貴係買條路線
有冇好師父就睇運氣
既然你都比貴plan係同一個師父 一開始發覺唔對路其實應該出聲嘗試換導師

根本應該plan包拎牌
尻教之後要你補堂又搶錢

駕院出黎出名唔識揸車
收成萬幾蚊
自己報筆試同揾師父 6000都唔洗

果陣上十堂 5個唔同師傅教

17個鐘再出面補4個鐘1tick pass

唔同師傅差別好大
睇你跟到邊位師傅
我嗰個就教得幾好 做錯少少都一定會提/鬧
但都試過跟其他人車 做漏動作做錯嘢一句聲都唔出
巴打加油

利申：沙駕 今日考多石1 take pass

要補鐘果d咪撚揸車啦

駕院咁撚易都要補

你on9者
駕園收咁貴其中一個優點就係可以投訴
你自己唔善用怪得邊過

我上網睇片 然後落機舖玩賽車 都練習。
利申1 take pass

出去學俾人屌到狗咁 俾錢受罪on99
駕院未俾人屌過

我智專plan 上咗10次左右 1 take pass
駕院貴在路線相對簡單
師父就睇你好唔好彩
有次教開我個阿sir sick leave
個代課嘅就全程玩電話
我問佢嘢又答非所問咁 淨係喪屌話我唔掂
教開我個個可能算比較新 仲係有心教
個啲老嘅好多都hea教 加上唔識教

但你補考最好都係考返同一條路線
唔係你又要花多啲時間適應同熟練條新路線
係駕院補的話可以要求轉師父

元朗 考工廠邨 1 take pass

報完重考 拎啲錢去揸灣岸好過啦

我私家學咗十五個鐘乙丙部 咪一鳩樣 又呃鐘 又成日唔記得教到邊

樓主你俾3000蚊我 我帶你返大陸 學20個鐘 兩日搞掂 包你返到香港開到100都敢。大陸D 路闊 好易學。

我學既時候都覺得15個鐘有咩可能pass到
淨係要揸熟每條線都兩個鐘啦

講起真係好無奈，
我鴨脷洲學，頭幾堂都學到下野，之後十幾堂根本由尻我揸。教係有教，不過講完樣野點做就算，跟手就恰眼訓，訓著又有，搞到好多缺點(波檔運用、入彎扭幾多幾時扭）全部錯左都唔知。叫佢留意下，過多陣又恰。最後真係考天才，all fail 後尾叫我補鐘再考，我真係費事理佢。而家出去學，屌，個師傅係好勞氣，但睇到曬我啲缺點，慢慢教返好我。最後而家先至醒覺我白白浪費左萬幾蚊，肉都赤埋

你要知道自己有邊度做得唔好
然後加緊操練
唔係師傅餵你食

鴨駕1take
真係弱智都合格

教車=擺到明呃錢
拉又拉佢唔到
打佢又唔撚得
連想撞車都比佢剎停

你出面學咪又係唔會1take pass

我見到個賴字

申：駕院1take pass 到而家揸咗18 年車完全冇炒過同扣過分。

出面搵師傅好過啦 肥左補都無咁肉赤
起碼真係學識揸車 我跟個師傅完全無呃鐘 遲左一定補比我

其實都講左 我能力係屎
如果佢肯教而我又肥我心甘
但係個風氣就係 報完駕院 你唔補堂 我唔教你
等你補堂
有肉食 先肯用心教

唉 呢d咪正常肯教 起碼我肥左都無野講

我老婆都係駕院btw
嗰時都話佢撞過差cfu, 叫佢投訴再換人
結果駕院每當士誕執過random 教佢
但反而1 take pass，仲要考出名嘅宏業東

所以成日轉都有好處

我15個鐘1take pass

總論係睇人

其實拿左野之後自己惡補
問渣車同事
Youtube睇片
做野跟車果陣幻想自己渣 睇燈位 瘋狂望鏡
自學資質唔高 有時唔係個個天才
如果師傅完全唔教 就唔洗師傅啦

不過都怪自己唔早d出聲換人 或者出面補鐘都好

駕院班師傅都係等退休
點會有心教
之前有間係部貨VAN度中排打開哂門
圍埋係度捉象棋

如果你係中中/中上樣女仔著短裙,佢會有心機教
男仔真係死撚開

係 所有人都有佢天才既位置
但係總有唔醒水既人 例如我
呢個時候 導師就要扮演重要角色

其實我都有懷疑 平時櫃臺位都見唔少
笑笑口咁同條女有講有笑
不過人之常情
因為我做野都係

此言差矣
因為個師傅真係可以教到你直行轉彎都唔識
可以話無教過
我報鴨駕上晒咁多堂再加多七堂都肥
上堂烚眼瞓
個半鐘自己喺度兜圈圈
嬲嬲地出去報快期
考掃捍埔10堂就pass

係 有推介 ？不過要半年後先有時間 有野做
求推介

買最平plan, 再搵街師傅補鐘

衰河畔圓洲角路避死車太出
留一個車門位比人開門 ...踩線行 踩太過
避死車+架車擋住左邊視線同時轉左遇到愛 有車行過對面線比考官踩停
衰經驗唔夠

有冇心教一啲啲啦，有啲唔講嘢，問一句答一句，跟本學唔到嘢....
後來遇到一個幾好，之後次次搵佢學，結果1 take pass

留tg 比個好師傅你 我上左15個鐘 油塘pass

樓主學咩類型?PA?PM?LG?LA?
跟邊個師傅

認真
駕院係sell套餐俾啲費時煩/蠢人去報
真心洗咩上咁多theory同咁多路試堂
筆試係MC 唔tricky 自己溫夠晒
我自己出面搵師傅
$500 45mins 上左10堂 冇加鐘
用左$5000堂費+幾千蚊考試費己經一take過pass晒
利申: 正常人

我上年八月又係衰河畔,下個月先再考

琴日喺天后上長途駕駛，個師傅直情訓撚着咗，我係喺英皇道硬dup死火避的士狗佢先醒

其實學多幾個師傅好d。智專遇到一個唔好的師傅就玩撚完，因為你接觸唔到其他師傅，被蒙在鼓裏。

利申：
Take 過智專，肥左，出街考快期，跟過街師傅，再上左駕院路路通。

歸納我的經驗和意見：

駕院：最大好處係場內泊位有優勢，出街路試：7分技術，3分運氣 ( 路況、考官、個人狀態）。

其他好處：
d理論課其實都有少少用。
駕院架車個個都一樣，唔會太舊。

壞處：貴，同排期耐。出街考排期係唔同隊。最大分別係重考丙部，駕院要起碼等半年，排街幾個月。

街師傅：平d，真係教得好d，人地考過師傅牌，主打做口碑，通常教得好d。

壞處：通常一開波，會係非考試路線學習，有返咁上下先去考試路線練習。其實可能係好處。
而且揀左個師傅，通常都唔會轉，直到考試。

本人覺得最緊要一點：
知道考車係一個考試，真係做戲咁誇張去做指定動作，避免黃紙上可犯的錯。所以我強力建議細心研究黃紙上每一頂所講的係乜，我就係考完第一次先明何為＂考車＂，我係導師身上get唔到這種要求，考過一次就明。

最終最有用：睇youtube片，有師傅示範那些。

————

考牌後：
駕院：深明就算考到牌，出街真係唔夠技術，因為好多野根本冇學過，而且除咗考試路段，正常唔會去過第度。

街師傅：會好d，師傅有時例如會九龍塘上車開始計，叫你揸去考試場地，結果有機會揸高速路段，一方面啲師傅慳返佢水腳時間，學生又可以學多啲野。

最後都係要補鐘：
我上左駕院路路通，用錢買經驗，貴，不過我覺得有用，因為我考到後就要開始揸，一家大細。

15堂有兩堂冇去
一Take Pass冇叫加堂乜柒都冇
理論堂都冇去

係On99考完叫我玩金牌路路通

我係沙田駕院學 一take 過

邊間學都係做個樣姐
男人根本睇下片就pass

Same 最cheap嗰個plan 冇指定師父 同樓主一樣15堂

有冇人知如果重考番丙部 鴨脷洲駕院

連埋學牌費要幾多錢

跟駕院學不嬲都係買條路線
臨考之前最好揾個街外師傅補鐘
駕院加鐘質素點我未試過

我又係肥咗次補考
臨考加咗四個鐘街外師傅
先發覺駕院乜柒都冇講過咁
雖然補得四個鐘
但感覺就好似一言驚醒夢中人咁

最後pass咗

但你如果唔跟駕院補考
你甲部泊位合格咗唔知會唔會跟落下次

應該 5530補七堂 + 考費

學牌：548

點解唔臨學車先申請學牌?
肥左都仲有時間丫嘛

教院咁貴，同埋考到你揸出馬路都會淆

我自己就覺得跟街師傅好，好多嘢佢會提你，跟住唔洗廿個鍾1 take pass棍波

因為之前肥撚左 個學牌都過左期了

姐係5530加學牌548加租車？

我都啱啱肥左
個牌5月先申請
已經排左11月重考
個學牌有一年期
唔洗申請過

我試過個師傅唔記得幫我約考期
幾撚嬲啊 即刻打去投訴轉師傅+約個快期比我

利申: 沙駕

我知呀 我就係過左一年嘛

黎緊考車 元駕有冇伏
諗住易考買個方便
定新界有咩街師傅推薦
棍van

你無得指定新界, 只可以九龍及新界, 混吉署抽比你
只有幫襯學院先可以指定地點 (港駕: 沙田、元朗、無燈島 || 觀駕: 油塘)

冇話指定新界
想要就留tg 好師傅黎

元駕，萬1，20個鐘，最尾一堂師傳免費幫我補多個鐘，1 take

我反而覺得幾好
要聽左個個模擬先比你學車
我10月頭考
我8月尾先去聽個個
9月個師傅都話有啲憫水
佢都肯編啲時間比我
臨考 個個星期。有一日仲4節。揸到勁撚累
最後 1take pass
元駕 棍van

有朋友一開頭遇到啲仆街師傅。我都叫佢比多小小錢 轉師傅。如果唔係到頭來收皮都係自己受返

一般出邊搵師傅。30堂 已經很穩陣1 take pass

同意樓主 我都是受害者之一
所謂智專跟死一個師傅 如果佢教得差你都唔知
搵師傅學車好似要乞求咁才比時間你選擇
訓練鐘數又少

所以各位報香駕前要三思

元駕棍van係咪唔錯？

沙駕? 我報左仲等緊上堂

當年18歲一拎身份證就報沙駕，上左14堂（非智專，book左唔記得去），考唔知咩安x線，係最易果條，點知衰on9第二個燈位就衰轉燈急停出左界

比左5千幾蚊重考加補鐘，又考番同一條線，pass

其實非智專先好，跟唔同師傅，會講你手勢岩唔岩

第二次係智專，跟個老野，教得幾好

Btw，甩P先第一次出街，嚇到仆街，好彩有fd係隔離睇住，出左三四次先夠膽自己一個

駕院不嬲垃圾，邊個傻仔覺得佢好

其實好撚多年前都講緊
學車出去搵師父,個d先係教車
教院你學完，都唔夠膽渣出去喇

我考三次宏業東，終於合格，最後埋位死火，嚇撚死我

睇人，我都係上左十幾個鐘，自己淆B補左兩節，叫做好彩地1 take
上到中間好似唔係幾上手，我主動問師傅洗唔洗補鐘佢話上多幾堂睇下進度先，個師傅係後生仔黎，都算認真教，做得唔好真係會發惡話人

我都係沙駕 肥左兩次 第三次pass
我都唔知係啲師傅hea教定咩 兩次去考前佢都話冇咩問題考得（期間有叫我補鐘但我冇補）考完就發現衰既野都係差唔多 好似冇執過咁 第三次我都係學院線 但我就搵出面師傅補鐘 上第一堂佢叫我行一次考線比佢睇佢再話我聽有咩問題 可以話一針見血 跟佢上左兩 三堂 好過跟學院師傅教十堂 上完呢三堂 pass左

我都搵過街師傅走左兩堂沙駕路線
獲益良多

正常街師傅為左省靚自己個招牌, 一定會認真教, 當然都好多仆街

所以照道理都係街師傅好d既, 睇下身邊有冇人考過識得d好師傅

其實你expect教車可以點教 捉住你手仔？

你啱，仲要平一半有多，原因係咩呢？

三次都宏業東咁黑仔

鳩up無譜

我沙駕一take pass到宜家都揸左4年車

要淆既上網睇張圖都淆啦

搭單問下有冇巴打係A1學過 啲師傅點 學棍van18堂夠唔夠

好彩最後果次冇乜死車，朝早考好過晏就

咁都起碼具體d咁講嫁大哥
唔係講「唉 接 唔係咁呀 」
如果係咁 都唔洗導師啦
好多位無做完全無提過
直到mock果日先有其他師傅點醒我 教我
而唔係因為我唔補堂所以hea我 送我去死

係 部分駕院師傅等退休
而且佢地又唔洗省招牌都有客
為左追數賺多d錢
質素自然下降

我駕院肥左2次路試

好閒姐 肥幾多次 唔代表第日出黎渣車既技術同態度

出面師傅 唔夠20個鐘一TAKE PASS

搭單問
考牌官係咪知道你第幾次 ， 肥左幾多次個啲

元駕+1
師傅都唔錯但成日好似老懵懂咁
Mock test果陣另一個師傅都有執我detail位
唔係考試都死左

果陣都諗住硬食宏業東
唔知係咪考官趕住食飯就黎十二點
點條元朗邨我行，好快兜完個圈返去

回覆唔好引用全文

我個街師傅都教好多路面上既野比我知

夠位情況下點樣前入, 唔洗後入L位, 但都係後入快D

考到個時已經教我手單卒軚, 話推拉軚考試先用, 卒軚先型

15個鐘
元駕宏業東一take

我廿年前去駕院,次次都唔同師父,
其實幾好,有d成堂都好似無問題無出聲,但有d就會比到意見你。
3條線由個考官選,一take pass

岩岩想報駕院 10090個智專plan
見到你地咁講嚇左一跳
即係仲要加鐘？本身已經好貴 師傅又hea
另外想請問下鏗鏘好唔好？6250 25堂

沙駕既話 愉翠苑巴士總站對面有幾間補鐘既舖 其中一間做緊220/45min（唔賣廣告 有心自己搵下）

我自己覺得你係學神 呢d錢一定係俾人賺
既然係咁 咪當俾錢買路經驗 反正你經驗多左 係你自己既 又無人搶得走

其實真係好睇你撞到啲師傅
我果個乜9都唔講
永遠上堂遲到 落堂早走7-15分鐘
我第三堂已經出聲 佢都有補返半堂比我
但之後情況都冇變
直接同駕院果邊投訴
咁駕院都有安排返第二個師傅補一堂比我

另外我果個考果日都冇乜點提 等成績又唔跟埋
但人地果啲師傅未考等考果陣又會陪住
考完又會關心你 所以都係彩你撞到晚係咩師傅

利伸 元駕

觀駕有個師傅堂堂訓覺

沙駕學左17堂, 總時數13個鐘
另外搵左街師傅補左4堂, 即係再加多3個鐘
學左16個鐘一take pass左河畔
考車果陣有架學神係後面幫手頂住d車
有架對頭5.5, 個後生仔司機又好好人咁讓我
所以過死車果陣平平安安無事發生

結論: 考車完全係講運氣, 遇唔到d痴線既就pass到

想問下點解d人話駕院會易d pass? 考路試d路線係咪同自己報果d唔同？

我報駕院，揀 random師傅都有 mark低 log book果日教過啲乜啦，第二堂師傅望一望都大約知咩進度

同埋駕院聽聞可以換師傅

當年我果fd搵人開路，打通左電話就放褲袋，係後面守住菊花唔比人玩野

+1
其實元駕d師傅真係幾好

駕院都好睇跟咩師傅
7成都係你呢種
其餘3成都一樣會「唉摺唉摺」，不過都會教你嘢
我跟嗰個就係嗰3成

補多句：冇補鐘1take pass，我係跟同一個師傅嗰種

我之前都肥過沙駕15堂﹐個師傅姓陳
考前個個月係咁問佢得唔得就話考左先﹐唔得最多補鐘再考。
考河畔肥左﹐之後搵街師傅就PASS左
師兄﹐搵街師傅啦

睇下運輸處stat
合格率係高2-3%
主要係泊車拉高左 路試其實一樣咁濟
駕院泊車真係易好多

巴打跟邊個師傅？ 我黎緊都去元駕上堂

絲打跟邊個師傅？我驚遇到伏

路試都易好多啦

鴨脷州 vs 天光道/ 永考街/ 油塘
個難度都相差勁遠

所以真係撞手神
當然臨場表現同你好唔好運都好緊要
我等考果陣本身緊張到暈
跟住自己一個上左車深呼吸下望下鏡拉下張櫈分散下注意力
跟住完全唔望考官塊板
將焦點放返係車頭
因為考試緊張一定會
由其開車錯左第一下跟住就驚驚就易再錯跟住就肥

想補鐘學泊車 有冇介紹？

萬2蚊真係夠你肥佬再考多次
同埋駕院不嬲都係屎黎..邊個有吹奏?

有冇人跟過莫師傅

你搵個最易同最難比

元駕個女師傅 小玲

駕院4 take 路過

學車易 角落個間 經過都見到

樓主唔洗灰

學我師傅咁講
駕院 比你pass到你都唔敢揸出街啦
七日後拎考期出面搵過個師傅啦

利申：第一次駕院肥
第二次搵街師傅pass

平時學係九龍塘上車揸去葵盛圍
好爽 成個人大膽左 有番信心

清揸開邊度？講聲好喎

所以如果鍾意駕院路線，join最平果個plan, 然後自己出街搵師傅操飽佢

而家仲邊有平plan
點平都一皮

between, 宜家智專仲係咪固定一個師傅教？之前有人話改咗...

報左智專plan，初頭聲稱有一位師傅負責幫你上堂，到上第一堂條友先話自己係導師組長，唔係主力教車，可能下堂唔係他教，然後每次上堂他真係揾唔同師傅同你上堂

次撚次唔同師傅後果就係大家唔知對方做緊乜。今次A師傅話你冇問題，下次B師傅話你推拉軚都唔識，點會有人咁快放你出街揸 到C師傅就好驚訝點解仲未有人教我掉頭泊位 每一次上堂都好似重頭黎講

打上去hotline第一次問，條友居然答我智專同非智專分別就只係有人幫你book 同自己book
屌你老母，原來所謂智專俾貴成千蚊只係有個真人幫你book堂

到我第二次打去發脾氣咁問，條友先話幫你反映番。呢個時候個導師組長先撲出黎話見你上堂時間唔定，他啲導師又係輪更，所以先會每次上堂唔同師傅。家下他先試揾某個固定師傅時間睇下我夾唔夾到

仆你個街，你唔撚一早同我講 扼鳩左我八堂 ，仲要我打上去罵先同我講

要報駕院都咪撚被人扼去報智專

我果個都係姓陳 呀叔 黑白髮

好撚仆街 為左賺錢

唉 而家諗住補考
可唔可以淨約期 唔搵駕院師傅 搵街鐘算

我報咗元駕智專 好驚 比咗萬二蚊架 如果第一堂就咁係咪應該即刻投訴？

我搵街師父 肥一次 加埋都1萬有找

巴打，你報智專，佢唔係智專服務你，去海關投訴啦，寫到明一個師傅跟曬

佢到時玩9我咪死
我報元駕都係因為我住元朗 廢時出去學，如果唔係都揾街師傅好啲

報智專多數都係返工人工要weekend上堂所以先報

咁你去鴨駕就一定係鴨脷洲

你搵街師傅就係堆地獄場入面抽
仲要中嘅機會率好大

駕院個平均數已經比鴨駕抽高左
所以沙駕同元駕應該同街場無乜分別

緊係
你報左貴d果個係跟一個師傅架嘛
幾大都嘈佢

勁喎巴打

元駕最地獄係宏業東
入面堆死車佢撚鳩你就完

同埋考試嗰陣安全第一，千祈唔好心急，唔好諗過頭嗰啲高級野，有車就俾佢行先

應該你唔好彩，我個呀sir 幾好，教得好足，一take pass

我平均每堂都隔2-3星期先上到堂
臨考前真係上唔晒
先搵d 代課師傅代堂幫我上左佢
但代課果D又無心教, 又唔知你進度

沙駕學生，明天考預左肥

私家車定客貨車？
有無街師傅介紹？